{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Tach/GM0023101778519/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Narnia - Ash"
    },
    "text": "ブランドとメーカーはどちらもTachです。 商品番号はFW23 / QW3X5ATC44です。 この製品はユニークなニットパターンで魅力を加えたカーディガンです。 実用的なデザインでストラップで簡単に開閉できます。 肩のラインが下がったゆったりとしたフィットで、カジュアルながらも素敵なスタイリングが可能です。 表地は毛100%で製作されており、洗濯はドライクリーニングをおすすめします。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 乾燥はきれいに形を整えて陰干しし、摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちができることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品は何のブランドですか？",
            "answer": "この製品のブランドはTachです。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーもTachです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW23 / QW3X5ATC44です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンはユニークなニットパターンで魅力を加えています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのように開け閉めしますか？",
            "answer": "このカーディガンはストラップで簡単に開閉できます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのフィット感はどのようですか？",
            "answer": "このカーディガンは肩のラインが下がったゆったりとしたフィット感です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなスタイリングに適していますか？",
            "answer": "このカーディガンはカジュアルながらも素敵なスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの表地は毛100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンはドライクリーニングをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品の洗濯方法は特別な注意が必要ですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。また、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "乾燥はきれいに形を整えて陰干しし、摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちができることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 483
    }
}